灣仔約食飯

灣仔人太多
同fd走散咗
不如約其他地方

不如買D蛋撻去同D國安法叔叔姨姨
野餐